[{"repairJobId": "BKF102020-0709", "internalSerial": "3003100787", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายพานจ่ายอาหารซี2ซ่อมแซมโซ่กันนกขาดชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-01 10:46:11", "remark": "สายพานลำเลียง C-2 ตัวที่1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-11 16:35:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โซ่หลุดขาด", "solution": "เปลี่ยนโซ่ใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0710", "internalSerial": "3003100392", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ถัง34เตรียมผสมมิกเซอร์2 ถังเกลือรั่วบริเวณฮอปเปอร์ก่อนลงสกรู", "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี", "informDate": "2020-10-02 16:01:34", "remark": "สกรูถัง34 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-16 10:09:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "การกัดกร่อนของเกลือ", "solution": "ยกถังแล้วใช้สักหลาดซีลรอบถัง", "engineer": "นายพิพัชร สุเทศ", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0711", "internalSerial": "3003900054", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "บริเวณคอท่อฐานตัวยึดกับแท่นเครื่องขาด", "informByFullname": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "informDate": "2020-10-05 09:38:29", "remark": "รถตัก L5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0712", "internalSerial": "3003900015", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เดิรหน้าและถอยหลังไม่ได้", "informByFullname": "นายธีรรัตน์ บรรจงปรุ", "informDate": "2020-10-08 09:00:23", "remark": "รถยก R4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายธีระศักดิ์ ขวัญนู", "departmentName": "ฝ่ายคลังวัตุดิบ-1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0713", "internalSerial": "3003100081", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ซองเชนสึกวัตถุดิบรั่วท้องเชน", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-10-08 14:22:55", "remark": "เชนบด4 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายจัตุพล พรมภักดิ์", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0714", "internalSerial": "3003100447", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "สายพานฟีดเดอร์ยด9หมดสภาพ เปลื่ยนสายพานใหม่", "informByFullname": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง", "informDate": "2020-10-14 17:52:46", "remark": "ฟีดเดอร์บดซ้ำ9 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-15 09:33:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เบียดข้าง", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0715", "internalSerial": "3003100458", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "สายพานเครื่องบด10 หมดสภาพ เปลื่ยนสายพานใหม่", "informByFullname": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง", "informDate": "2020-10-14 17:55:26", "remark": "ฟีดเดอร์บดซ้ำ10 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-20 08:17:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายสุรันดร หงษ์คำเมือง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0716", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายพานซี7เริ่มมีรอยฉีกขาดช่วงแนวต่อของสายพาน", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-16 06:46:47", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 09:38:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานใช้งานมานาน", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0717", "internalSerial": "3003100968-01", "toolName": "Sea Master Pack Machine (เครื่องซีลถุง)", "problem": "สายไฟใต้เครื่งพันพาเลทโผล่ออกมาไม่เป็นระเบียบอาทำให้รถเกี่ยวสายไฟขาดได้", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-16 14:21:38", "remark": "เครื่องพันพาเลท โกดังอสร.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-15 11:44:16", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สายไฟชำรุด", "solution": "เปลี่ยนสายใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0718", "internalSerial": "3003100968-01", "toolName": "Sea Master Pack Machine (เครื่องซีลถุง)", "problem": "น๊อตยึดแท่นเครื่องพันแผงหลุดหาย,พุกยึดหลุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-16 14:25:16", "remark": "เครื่องพันพาเลท โกดังอสร.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-11 15:58:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น้อตหลวม", "solution": "เจาะรูทำตัวกั้นใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0719", "internalSerial": "3003100968-01", "toolName": "Sea Master Pack Machine (เครื่องซีลถุง)", "problem": "สายไฟตู้ควบคุมน้ำหนักเก็บไม่เรียบร้อยปิดตู้ไม่ได้", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-16 15:44:52", "remark": "เครื่องพันพาเลท โกดังอสร.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-14 11:12:40", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "สายไฟหลุด", "solution": "จัดเก็บสายไฟใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0720", "internalSerial": "3003100968-01", "toolName": "Sea Master Pack Machine (เครื่องซีลถุง)", "problem": "น๊อตยึดที่ตัดฟีล์มหลุดหาย1ตัว", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-16 15:46:10", "remark": "เครื่องพันพาเลท โกดังอสร.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0721", "internalSerial": "3003100968-01", "toolName": "Sea Master Pack Machine (เครื่องซีลถุง)", "problem": "สายไฟตรงที่ใส่ฟีล์มเก็บไม่เรียบร้อย", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-16 15:47:44", "remark": "เครื่องพันพาเลท โกดังอสร.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0722", "internalSerial": "3003100968-01", "toolName": "Sea Master Pack Machine (เครื่องซีลถุง)", "problem": "เครื่องพันแผงวางชิดกำแพงเกินไปทำความสะอาดยาก", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-16 15:49:47", "remark": "เครื่องพันพาเลท โกดังอสร.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0723", "internalSerial": "3003100968-01", "toolName": "Sea Master Pack Machine (เครื่องซีลถุง)", "problem": "ชุดกุญแจไขเปิด-ปิดตู้ชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-16 15:51:14", "remark": "เครื่องพันพาเลท โกดังอสร.2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0724", "internalSerial": "3003100515", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": " ต้องการไฟHi-level แยกจากแผ่นเดียว lo-level ให้ สามารถเลื่อนปรับห่างกันได้ครับ\n#  ปัญหา คือ อุณหภูมิแตกต่างเกิน+-5ไม่ได้\nไม่ดิจชาร์จ ทำให้อาหารถึงhi cooler ทำให้feeder ตัดอาหารเดินไม่ต่อเนื่อง", "informByFullname": "พิสิฐ  ลาทอง", "informDate": "2020-10-17 22:17:36", "remark": "คูลเลอร์ปั๊มเม็ด6 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-23 15:28:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิสิฐ  ลาทอง", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "อาหารลงไม่ตรงจุด", "solution": "เปลี่ยนติดตั้งจุดใหม่", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0725", "internalSerial": "3003100459", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ท่ออ่อนยิงลมรั่ว", "informByFullname": "นายวินัย โชยรัมย์", "informDate": "2020-10-18 13:43:08", "remark": "เครื่องบดซ้ำ10 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายปัญญา จันทร์กระจ่าง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0726", "internalSerial": "3003900162", "toolName": "Surge Bin", "problem": "แม่เหล็กปิดฝาถังไมโครบินสเกล3ถัง12ตึก2\nไม่มีไฟจ่ายชุดแม่เหล็ก ทำให้ฝาถังไม่ปิด", "informByFullname": "นายไกรสร  ยอดศรี", "informDate": "2020-10-20 12:23:18", "remark": "ไมโครบินถัง12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 11:00:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นายไกรสร  ยอดศรี", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กลอนแม่เหล็กไฟฟ้าชำรุด", "solution": "เปลี่ยนกลอนแม่เหล็กไฟฟ้าใหม่", "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0727", "internalSerial": "3003100791", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตัวล็อคที่สวมถุงท่อทิ้งเศษอาหารซี5ชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-23 15:14:35", "remark": "สายพานลำเลียง C-5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-11 13:12:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตัวล็อคหลุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0728", "internalSerial": "3003100193", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "น้ำมันเกียร์ รั่วเข้า Box ไฟฟ้า", "informByFullname": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "informDate": "2020-10-26 10:12:20", "remark": "กระพ้อปั๊มเม็ด1 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 16:31:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายรังสรรค์ มุ่งก่อกลาง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้ำมันรั่ว", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0729", "internalSerial": "3003100499", "toolName": "Screener", "problem": "ยางหุ้มตะแกร่งร่อนก่อนลงโฟร์PL5รั่วครับ", "informByFullname": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "informDate": "2020-10-26 10:19:13", "remark": "ตะแกรงร่อนปั๊มเม็ด5 ตึก2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-23 15:10:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "นายอนุวัฒน์  สุภาพรม", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "การเสื่อมสภาพของยาง", "solution": "เปลี่ยนยางใหม่", "engineer": "นายวิชุพันธ์ หวังดี", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0730", "internalSerial": "3003100791", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตัวล๊อคถุงท่อเศษฝุ่นอาหารโต๊ะจ่ายอาหารซี5ชำรุด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-28 11:46:55", "remark": "สายพานลำเลียง C-5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-11 13:24:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้อตยึดหลุด", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0731", "internalSerial": "3003800047", "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)", "problem": "ท่อรั่วมีฝุ่นออกมา", "informByFullname": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​", "informDate": "2020-10-28 15:14:08", "remark": "LQ.Enz.PL1.2806 (Enzyme)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-02 11:19:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "อาหารกัด", "solution": "ปิดรอยรั่ว", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0732", "internalSerial": "3003100193", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฝาปิด แมนโฮล ขาแยกหัวกะพ้อ รอยเชื่อมขาด", "informByFullname": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​", "informDate": "2020-10-28 15:39:56", "remark": "กระพ้อปั๊มเม็ด1 ตึก1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-02 11:18:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อภิ​ศักดิ์​ ศรี​ภู​มั่น​", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "บู๊ชริยเชื่อมไม่แข็งแรง", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "นายสำเร็จ  เปล่งปลั่ง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0733", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "Stopper โต๊ะจ่ายอาหารสานพานซี7ชำรุดยึดใหม่โดยกำหนดจุดยึดให้ป้องกันชนโต๊ะจ่ายได้", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-29 10:28:36", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-11 13:21:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกิดจากการกระแทกของรถ", "solution": "เปลี่ยนชนิดเป็นยางแทน", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0734", "internalSerial": "3003100792", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "stopperโต๊ะจ่ายอาหารชำรุดเพิ่มขนาดพุ๊กให้ใหญ่กว่าเดิม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-29 10:33:25", "remark": "สายพานลำเลียง C-6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-11 13:18:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกิดจากรถกระแทก", "solution": "เปลี่ยนเป็นแบบยาง", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0735", "internalSerial": "3003100791", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "Stopper โต๊ะจ่ายอาหารซี5ชำรุดซ่อมใหม่เพิ่มขนาดพุ๊กยึดให้ใหญ่กว่าเดิม", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-29 10:38:58", "remark": "สายพานลำเลียง C-5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-11 13:16:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกิดจากรถกระแทก", "solution": "เปลี่ยนเป็นยางแทนเหล็ก", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0736", "internalSerial": "3003100790", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "Stopper โต๊ะจ่ายอาหารซี4ชำรุดเปลี่ยนเป็นStopper แบบยางที่เป็นมาตรฐาน", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-29 10:41:29", "remark": "สายพานลำเลียง C-4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-11 13:14:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกิดจากการชน", "solution": "เปลี่ยนเป็นยางแทนเหล็ก", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0737", "internalSerial": "3003100793", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตู้ควบคุมไฟฟ้าสายจ่ายซี7ตู้ชำรุดล๊อกไม่ได้", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-29 10:54:01", "remark": "สายพานลำเลียง C-7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0738", "internalSerial": "3003100792", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตู้ควบคุมไฟฟ้าสายพานซี6ชำรุดเสียรูป", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-29 10:55:30", "remark": "สายพานลำเลียง C-6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-14 11:09:44", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้อตยึดหลุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0739", "internalSerial": "3003100790", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ตู้ควบคุมไฟฟ้าซี4ชำรุดเสียรูป", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-29 10:57:34", "remark": "สายพานลำเลียง C-4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นายประดิษฐ์  เหมโส", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0740", "internalSerial": "3003100790", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ผนังปูนใต้โต๊ะจ่ายอาหารซี4แตกร้าวหลุดล่อน", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-29 11:00:44", "remark": "สายพานลำเลียง C-4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 16:39:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ปูนแตกร้าว", "solution": "ฉาบปูนใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}, {"repairJobId": "BKF102020-0741", "internalSerial": "3003100792", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "มุมโต๊ะจ่ายอาหารซี6ชำรุดฉีกขาด", "informByFullname": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "informDate": "2020-10-30 09:23:45", "remark": "สายพานลำเลียง C-6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 15:30:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "คลังอสร แจ้งซ่อม", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เจียรแต่งเชื่อมใหม่", "engineer": "นายปรีดา เครือแดง", "departmentName": "ฝ่ายคลังอาหารสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BKF", "plantName": "CPF Feed Bangna"}]